買咗s20 ultra 中伏揮手區

個鏡頭根本未做就賣街，屌佢老味
吹到咁撚大
影相直頭係朦到用唔到
全世界係YouTube都講緊，個軟件未做到
打去香港客服問，仲夠膽話無收過客人投訴過

申利：長年三叔支持者，一出新既旗艦機就買

反而買下面兩部仲無問題？

買電話無試影相 ?

似用家問題

係 s20唔錯

好彩買咗 s20+

第一部機買完試相機矇到仆街
去三叔check機佢同我講個師傅試唔到有問題
明明又對唔到焦又矇
之後去咗換機 第二部先正常番

我就係見對焦有問題先唔入

下面2部既cmos繼續係用sony imx555

用iphone咪唔會有事lo

三叔高價錢一向專出垃圾嫁啦
望下上年部摺機，今年呢部ultra就知
係兒登一向多打手護航姐嘛

仲有咩an機買？ 你提議吓？

我都唔明個賣點100x數碼變焦 現實上有咩用

好地地sell 10x 光學變焦咪好囉，係要跟屎為玩埋啲n倍無意義gimmick，數碼變焦，吹到幾多倍都無意思

好彩因為太大部無入到20u

唔係
youtube有S10同S20影相比較
S10影近野好過S20
而S20一般影出黎都偏暗
又係未 tune好就出街

利申S10+轉S20+

同s10 比 除左行5G
有咩大分別呢？

利申： s10 用家

用iphone路過見到笑而不語

咁睇s10 影出黎仲好過s20

隔離post唔係有講s20 ultra 個主鏡同s20同s20+唔同，根本未tune好咩？

柒頭係4倍光學咋
你屌之前都查清楚呀

sorr囉屌

ultra用新鏡頭技術, 對焦影近野會有慢既問題
20 同20+係舊用技術升級

S20 係屎呀!

仆佢個街
真係中撚曬伏

唔好用 Auto mode 影鮮色嘅花

我一直講緊三叔高價機垃圾
連自己買咩機都要人教？

笑死人

好彩睇到呢個post，差d想s10+轉s20 ultra

asus

我都係
心郁郁咗好耐
而家都係等note20睇下有冇驚喜再算

佢主打120Hz但開2k同120Hz係唔可以共存

香港未上市外國已經一直講S20U鏡頭有問題
係唔明咁多片同圖實測, 點解都仲咁多人沖左去S20U
好似仲話S20U 係香港 銷售比例佔整個系列逾半總銷量

日日打贏晒 d Friend 洗腦，好多消費者唔會去研究．
重有崇韓效應加打手，咪落得咁既結果．

20 同20+ 用imx555 係sony上年發報最旗艦鏡頭, (發報由量產到使用要時間,唔好以為上年發報就係舊)
而聽聞Xperia 1 II imx557都係改良imx555 (加sony收收埋埋D黑科技)

S20+也爆炸

note 10 + 好滿意

我完全冇問題

note10+太大部！我出咗部note10

指紋唔係垃圾?

S10+開心使用中
影相仲係好靚

我就用緊s20我覺得好好

S20 ultra用家，影相有啲位係差少少，因為冇super speed dual pixel AF所以對焦慢少少，但2次update後都改善咗好多，可接受，另外因為冇DRAM所以720fps既慢動作係由480fps插幀上去，但都好少用慢動作所以唔緊要，另外影近野邊緣會有慧差問題，但離遠少少影就ok

影相overall都滿合，1.08億像素可以保留到好多細節，telephoto lens都可以捕捉到肉眼睇唔到既細節，1/1.33既hm1+nona binning可以影到好靚既夜景，論寬容度同解析力都係一流既表現，當然如果可以有埋super speed dual pixel AF會更好

嗰邊框改進咗 唔會再弧形mon好易掂到側邊 原本諗住買番s10 平兩千三千喎 但佢粒大粒墨真係大咗啲S 20粒墨就細啲， 屏下指紋解鎖好快， s20個size真係perfect單手機嚟講 得163克， s20+ 機身太長個比例我覺得怪怪地所以最後都係揀s20

有邊間AN機唔係出垃圾
咁唔想用IOS 唯有用3星架啦 佢已經係最唔垃圾

邊個話，眼界太細

因為得20u有256gb
Btw我出街真係未撚見過人用20u
20/20+就唔少

重味精+重銳化真心傷眼

我係s10+用家
用samsung 內置camera app 影相質素係好差
過度銳化，冇晒detail位, 一撻撻
玩過s20,唔見有改善

s10+ 用gccam 先可以解決問題
影毛公仔就好容易睇到, 極大分別, 我唔明點解gccam會好好多

同佢d彎moon 一樣咁黑人憎

仲有其他AN機咩

大把，眼界細睇唔到

3星以外既垃圾AN機 真係睇唔到

係啲暗暗地嘅地方影樹都係 啲葉會變咗一pat野

S20u都中得伏，仲可以講三星以外係垃圾。眼界細。相反睇我都會信有呢啲人

講清楚
唔係3星以外都係垃圾
係包括3星都係垃圾

師兄有老花？

緊係啦
不過講緊3星以外既垃圾AN機 連睇既價值都冇咋麻

其他AN機 年年都中伏啦
唔係底板壞 就係尿MON 一係就倒水電 一係就UI廢
除左IOS 我全部機都有轉過 轉黎轉去最後都係番黎3星
因為其他AN機真係垃圾到用唔落
3星垃圾但起碼用得落

BTW 如果APPLE 變做超微邊框 加有快叉
我感覺已經心動想轉會
再俾番個指紋我 應該即轉

youtube有人試左啦
所謂100 倍鏡其實4 倍就用緊
即係其實連10 倍都做唔到

吊你老母 你班跟尾狗柒頭同我睇清楚我上面嗰標題先打飛機啦 沒嚟醒目 申利不是利申丫 啫係唔係代表我咁解 洗唔洗劃公仔話你知係邊個中伏呀？

小米10pro

咁其實S20係唔係外置4x鏡都做到100X效果

好似叫混合式變焦

三星電池爆炸、電池壽命普遍短、多背後程序、多大陸資料夾

是但揀兩樣都唔想用。垃圾？我覺得呢堆數到出嚟都算垃圾囉

成日諗內罝潛望鏡難做,點解無外置

S20 指紋解鎖係咪好過 S10?

係
明顯感受到快同準左好多

你信Shamesung係你on9， 怨得邊個

你都on撚鳩 S4果時夠爆啦 iphone直頭干手浄腳電鳩死人添 又唔見電鳩死你

Shamesung你老母 睇清楚點串先啦柒頭

純光學變焦係4倍，但佢另外喺4800像素crop 1200像素既相可以理解係2倍既無損變焦，所以total係8倍既無損變焦+12.5倍既電子變焦

所以iiPhone同samsung都係垃圾。公平未？

有老花又唔去配眼鏡 iiPhone你老母咩

三星
蘋果
小米
從來只會呢三個brand手機識爆炸。全部垃圾

我記性好，三星香港當碌柒用家碌柒，今日仲都炸死晒咩

九唔搭八 組織下先啦

正宗人格分裂咪呢啲囉
係咪同吹奏AMD踩intel，但自己就長年買intel一樣玩法？

對住你 9唔搭8好正常

做乜攞咗你張腦搭掃描圖出嚟俾連登仔分享

做乜你儲儲埋埋人哋笑𨳊你嘅.jpg

成班都on鳩鳩，三星今年越南做，其他都大陸做，作為連登仔你地點對得起連登呢兩個字。

笑𨳊你都唔知 仲扮白痴 睇見就可憐

一聽到數爆炸就發曬癲咁，出嚟自己被人笑柒你嘅珍藏出嚟…要唔要追索番上面邊個發曬癲咁先？

三星爆炸唔啱你聽？
我咪再數囉！再聽完就你上身咁

師兄唔洗勞氣 因為佢有人格分裂症
佢係我係垃圾堆田區到執上嚟
有咩唔洗比面我 隨便搵佢出火
你打佢左 佢㑹比埋右邊你打埋架

搵存在感啊你

自言自語？

你呢一回証實你又係自閉一名

完來你自閉架

完來

笑左

自閉仔自己笑，仲要病到講畀人知道

自閉仔自己笑 ，病到講畀人知
咁你慢慢啦下

你笑到當自己無笑㗎. 自閉仔3號？

死唔斷氣睇見你就辛苦

發下夢好喇